Uber第1財季虧損7億美元 (09:03)

【東網專訊】手機召車應用程式Uber（優步）Uber第1財季錄得虧損7.08億美元，去年第4財季虧損為9.91億美元；第1財季錄得收入34億美元，按季增長18%。

另外，Uber財務主管Gautam Gupta將於7月份離職，將加入1家初創公司。

初創公司，乜撚野中文嚟

蝕到咁都可以繼續經營到

大把公司蝕la

其實喺邊到虧左呢？搞左好多promotion？打官司？定放左好多資源去發展call車科技？

一黎佢 expand 得咁快，開發新地區成本好新

Price competition 又咁緊張，係大陸出左幾十億都輸俾乜乜打的

最緊要係打官司，請官司係錢，你幾可聽佢打贏，一輸幾百幾千萬係常識吧